Los datos de los archivos estan ordenados por columnas

La primera columna son las cubetas de la distribución

De la segunda hasta la octava columna son el experimento Cr1 20 min en cada minuto excepto la última que son 10 min.

Para cada experimento las columnas se tomaron de igual manera
columna 9 a 16 Cr2 40 min
columna 17 a 24 Fe1 20
columna 25 a 31 Fe2 40
columna 32 a 39 Ni1 20
columna 40 a 47 Ni2 40
columna 48 a 55 Zn1 20
columna 56 a 63 Zn2 40